Пользовательское Соглашение
Настоящее Пользовательское Соглашение (Далее Соглашение) регулирует отношения между
владельцем dfnc.ru (далее Новый оборонный заказ. Стратегии или Администрация) с
одной стороны и пользователем сайта с другой.
Сайт «Новый оборонный заказ. Стратегии» является средством массовой информации.
Используя сайт, Вы соглашаетесь с условиями данного соглашения.
Если Вы не согласны с условиями данного соглашения, не пользуйтесь сайтом «Новый
оборонный заказ. Стратегии»!

Предмет соглашения
Администрация предоставляет пользователю право на размещение на сайте
следующей информации:
- Текстовой информации
- Ссылок на материалы, размещенные на других сайтах

Права и обязанности сторон

Пользователь имеет право:
- осуществлять поиск информации на сайте
- получать информацию на сайте
- комментировать контент, выложенный на сайте
- копировать информацию на другие сайты с указанием источника
- использовать информацию сайта в личных некоммерческих целях с обязательным
указанием источника и ссылки на dfnc.ru
- использовать информацию сайта в коммерческих целях только с разрешения
Администрации
Администрация имеет право:
- по своему усмотрению и необходимости создавать, изменять, отменять правила
- ограничивать доступ к любой информации на сайте
- создавать, изменять, удалять информацию
Пользователь обязуется:
- обеспечить достоверность предоставляемой информации
- обеспечивать сохранность личных данных от доступа третьих лиц
- обновлять Персональные данные, предоставленные при регистрации, в случае их
изменения
- при копировании информации из других источников, включать в её состав информацию об
авторе
- не распространять информацию, которая направлена на пропаганду войны, разжигание
национальной, расовой или религиозной ненависти и вражды, а также иной информации, за
распространение которой предусмотрена уголовная или административная ответственность
- не нарушать работоспособность сайта
- не создавать несколько учётных записей на Сайте, если фактически они принадлежат
одному и тому же лицу
- не размещать материалы рекламного, эротического, порнографического или
оскорбительного характера, а также иную информацию, размещение которой запрещено или
противоречит нормам действующего законодательства РФ
- не использовать скрипты (программы) для автоматизированного сбора информации и/или
взаимодействия с Сайтом и его Сервисами
Администрация обязуется:
- поддерживать работоспособность сайта за исключением случаев, когда это невозможно по
независящим от Администрации причинам.

Ответственность сторон
- пользователь лично несет полную ответственность за распространяемую им информацию
- администрация не несет никакой ответственности за достоверность информации,
скопированной из других источников
- в случае возникновения форс-мажорной ситуации (боевые действия, чрезвычайное
положение, стихийное бедствие и т. д.) Администрация не гарантирует сохранность
информации, размещённой Пользователем, а также бесперебойную работу информационного
ресурса

Условия действия Соглашения
Данное Соглашение вступает в силу при любом использовании данного сайта.
Соглашение перестает действовать при появлении его новой версии.
Администрация оставляет за собой право в одностороннем порядке изменять данное
соглашение по своему усмотрению.
Администрация не оповещает пользователей об изменении в Соглашении.

